唔認中國人點解又要慶祝又收利是呀

喂 收撚皮啦 呀哥
收聖誕禮物係咪芬蘭人呀屌你老母
慶祝感恩節又係美國人？
慶祝潑水節又係泰國人？

慶祝一個節日就做到果一個國家既人 我諗呢個地球應該得返極少支那人
新一年祝支那早日滅國
香港快快樂樂

樓主好波

大波妹

新加坡人 越南人 韓國人都慶祝農曆新年

樓豬係中國人

支那狗那刻收晒聲
可能仲回味緊聖誕假時做外國人果段時期

( Show Blocked User - 希古恩BB🖕🏻 )
新年流流咁毒

Today is Lunar New Year not Chinese New Year dickhead

最後果幾句真係心聲

但你駁唔到

好波

日本人（沖繩）都係

又開正經post

唔係白人都慶祝聖誕節啦
新年流流 都迫人屌你老母
佛誕唔通又要係和尚先放得假？

D垃圾係支那人,唔係中國人
其實佢地先最無資格慶祝

ho ball

駁唔到！

你係咪冇睇內文

想引真心支那人入黎

hoball

駁唔到

飲東江水就感恩果d中國人
你老母一定係雜種雞黎
食餐飯又做秦國人
食隻雞翼又巴西人
飲杯可樂又做返美國人

支持樓主

之前先有人話食狗肉=中國人

ching ho ball

樓主講得好

巴打好波

新年快樂🎈

新年快樂🐥
今年收得多唔多利是

嘩屌你咩
有農曆新年呢個文化呢個節日嘅時候
中共係邊撚度，精蟲都仲未係呀
況且呢個係中華文化節日，唔係中共創立
樓主正on9

無去拜年
年年都得好少
你呢

咁你仲講中文？

😑駁唔到啦

呢鋪我支持你

有著數就痴埋去, 無著數就唔認

樓主係新移民黎

沙b

聽日先去拜年
但應該都唔多
d親戚都係封50蚊到

原來美國人講英文就係英國人

好撚多人唔睇內文

沙基利 好波

真膠定假膠？

support ching

支那人不嬲小氣

沙b好波

sa b

佢應該無睇

不過好多人未睇內文
淨睇標題即刻屌咗先

樓主好球！

最撚on鳩嘅喺見過耶撚講唔信耶蘇就無資格放聖誕節

巴西人講葡文又是咪葡萄牙人？
非洲好多人都講法文
美國人都講英文

樓主新年快樂 恭喜發財

好波

恭喜發財, 恭喜大家發財

新年快樂

大家咁話

你手足屌女

難得同意樓主

新年快樂
唔抽漢堡
唔抽利記
Deal?

正皮

韓國人 馬拉人 新加玻人 都是中國人

講真有好多人分唔清華人同中國人

沙巴高汁

一向唔中意抽利記

喂呀哥

你實情是

又屌又用喎

有無人屌芬蘭

屌美國的都不過感思節

玩潑水的一定喜歡泰國旅行

但你地

又屌又創

做咩撚野

樓豬ho ball

收爺啦中國人

op good ball

係咪唔撚放假有外國國籍
係唔係先

第一次支持樓主條垃圾

返工啦狗

hi

條友出名偽毒

😭😭成日扮無野做屌佢

Technically the calendar is created by Chinese. So the name is accurate.

駁吾到牙

樓主居然開正經post

Ching識波

沙清好波

咩2c

好耐無見過你個名了

靚娜仔

多謝

Btw 竟然開認真post

呃正皮
比返個負皮先

樓豬好波

不嬲認真
你今晚吃什麼

😘😘

唔知食乜 都係雞呀魚呀咁
好想食麥記

第一句有聲

好少可依條好波短撚咁正經，正皮先

就好似，香港點解要放年假咁，香港人又要食團年飯。
點解人地美國人、英國人、泰國、日本。又冇年假？

咁元旦呢?

食啦唔好煮啦

係大陸呀

樓主是其是 非其非

樓豬高汁

祝樓主新年進步，新春大吉

呢樣真

新年流流開高汁po
ching ho ball

吉魯

忘記了
好慘
吸毒氣吧肥妹

樓主好波，一個post屌曬啲盲撚出嚟

屌但係作為反共既我覺得過中國新年好嘔心囉 真心好想排哂中國文化既野
唔知點解過聖誕節感恩節我就好自在。過支那節日就勁想嘔
不過利是比我 有錢袋。都由佢

樓豬為利狗爭光

0-1呀青

個天濛到on99

咁點解咁多香港人結婚 禮儀跟哂中國傳統？
認真問

因為四大長老？

有著數咪認囉
香港人特質

BTW我都憎中國人
不過利事照收

大陸狗係叫紅包
邊撚度包？

利迷特別高汁

g持樓豬
不可分葛

師兄好波呀
唔使成本又有利益收
點解唔收？
理得佢支唔支那節日呀

樓主好耶，
好似玩外匯咁，睇好人民幣時我都會湊住，
唔睇好時，我就會放。
但我唔會因為佢係支那幣而唔去掂佢。

吃左乜

真！

死車狗幾時死

支那新年真係好耐悶
食個早餐都冇

好重口味 媽呀

祝樓主新年進步 身體健康

幾時返

後日朝早
I love HK
頭先見到一整隻羊吊左係街邊俾人切做羊肉串燒
隔離仲有個羊頭放左係度

+2gc

新年流流唔好咁毒啦

咪出街啦辣殺

返去左準備訓啦
好驚俾人捉黎劏

番大陸過年。姐係支那人啦

變左msn post
你好悶咁啵

耶路撒冷人

佢唔奶共嫁你睇下佢開post

唔係我家人 是我男朋友
第一年北上過年

悶到賴屎

咁了解我

個撚個都冇睇內文痴撚線

駁唔到
應該改做1月1日 新年

悶咪搵條仔扑野

大家都是支那人 不分彼此

你老母就支那狗 走啦

好似好酸

但不了

道理同又要憎共產黨 又要爭住做公務員差唔多

食窮民建聯 票投本土派

咁諗會唔會開心啲

y 咁悶都唔pa

守法唔衝燈

In支那, we柒

早

唔明